Test

# projet_archi_reseaux

## Description du projet

## Mise en place de l'architecture  

## Fonctionnalité avancées et sécurisation de l'architecture

### Firewall

### Portail Captif

### DMZ

### Honeypot

### VLAN

### Redondance de réseau

### Sauvegarde de la configuration réseaux

### SOC (monitoring)

### Détection d'intrusion

### Gestion de zones réseaux

## Fonctionnalité Bonus 

### VPN

### Active Directory

### Envoi de mail (Alerte)

### Pentest

### Serveur de sauvegarde (Backup)


push le git :

Git commit -m "qu'est que l'on a modifié"
Git push

